四年一度既2月29號

希望大家都同重要既人過呢一日

29號生日既同學仔生日快樂🎂

光復香港
時代革命

太子見

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推呢個